銅記打阿叔巴絲小心 TVB 拍曬

有個好像絲打，囗罩都冇

聽日 930 全港三罷

唉
點解成日都係咁

對唔住，想問個呀叔係衰乜
Tvb只講結果 想同家人講返佢點解會咁

高危，慘

車記者

係嗰個的士司機？

睇錯左上文 sor
兩單黎